[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28748792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28748792/answer/625313769", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u8fb9\u6709\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u53d1\u751f\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/671602323", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/672278424", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/678141068", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/681475768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40960578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40960578/answer/656624306", "content": "\n\u300a\u529f\u592b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888519/answer/671916014", "content": "\n\u5973\u751f\u7d20\u989c\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/681328544", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52896467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52896467/answer/678769282", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u6cb3\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62047440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62047440/answer/674236141", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u9677\u5165\u6218\u4e89\u72b6\u6001\u65f6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304788445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304788445/answer/663982961", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bd4\u7a77\u66f4\u53ef\u6015\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323613358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323613358/answer/679705236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u82cf\u7f51\u8b66\u67e5\u5904\u5168\u56fd\u9996\u4f8b PUA \u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321677446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321677446/answer/667376577", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e9\u671f\u6279\u91cf\u751f\u4ea7\u7684\u201c\u7f51\u7ea2\u9f3b\u201d\uff0c\u5982\u4eca\u62b1\u56e2\u8fd4\u4fee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31841834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31841834/answer/369760919", "content": "\n\u5b8b\u6c5f\u548c\u5218\u5907\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309546842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309546842/answer/668550986", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u539f\u5b50\u5f39\uff0c\u592a\u5e73\u6d0b\u6218\u4e89\u4f1a\u4ee5\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u5c40\u7ed3\u675f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/676471189", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323118242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323118242/answer/680030685", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7855\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u771f\u7684\u662f\u6ee1\u5927\u8857\u90fd\u662f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990229/answer/680948779", "content": "\n\u67aa\u6746\u5b50\u4e3a\u4f55\u6ca1\u4fdd\u4f4f\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315489076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315489076/answer/679709739", "content": "\n\u5bfc\u5e08\u53d1\u4e86\u7bc7 SCI\uff0c\u672a\u7ecf\u6211\u540c\u610f\uff0c\u5c06\u6211\u5217\u4e3a\u4e00\u4f5c\u3002\u6211\u5982\u4f55\u64a4\u9500\u81ea\u5df1\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f1a\u4e00\u5e76\u64a4\u9500\u6587\u7ae0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323632173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323632173/answer/681536627", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5728 Netflix \u4e0a\u7ebf\u540e IMdb \u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 6.5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323158566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323158566/answer/681292264", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53d1\u5c55\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731458/answer/679593185", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6c49\u8bed\u548c\u85cf\u8bed\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u540c\u4e00\u8bed\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35326808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35326808/answer/680149709", "content": "\n\u5934\u53d1\u81ea\u7136\u5e72\u548c\u5439\u5e72\u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323613358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323613358/answer/679282536", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u82cf\u7f51\u8b66\u67e5\u5904\u5168\u56fd\u9996\u4f8b PUA \u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304889281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304889281/answer/667310744", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u90fd\u6ca1\u80fd\u5403\u900f\u82cf27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/645641774", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318718366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318718366/answer/680038557", "content": "\n\u6bd4\u7279\u5e01\u4e3a\u5565\u53c8\u5927\u6da8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50841824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50841824/answer/678767703", "content": "\n\u6b27\u6d32\u96be\u6c11\u95ee\u9898\u6700\u7ec8\u53ef\u80fd\u4f1a\u53d1\u9175\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322425617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322425617/answer/674659969", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u4e0d\u5224\u6b7b\u5211\u7684\u51e0\u7387\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315527972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315527972/answer/660089586", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u624b\u673a\u5c31\u53ef\u4ee5\u6bcf\u5929\u8d5a\u4e2a\u4f19\u98df\u8d39\u7684\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319670351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319670351/answer/666150184", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u521a\u8fdb\u53bb\u5355\u4f4d\uff0c\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317846692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317846692/answer/657776005", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295083794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295083794/answer/666048951", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e86\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/676836735", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321350020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321350020/answer/662664734", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6e05\u7406\u6052\u6cb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28240791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28240791/answer/650552480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c1\u8fc7\u5c31\u65e0\u6cd5\u5fd8\u8bb0\u7684\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302695432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302695432/answer/628532051", "content": "\n\u4f60\u66fe\u8d77\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315687411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315687411/answer/623512448", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u597d\u770b\u7684\u624b\u8868\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u96be\u770b\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44460959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44460959/answer/642069811", "content": "\n\u5728\u7537\u670b\u53cb/\u5973\u670b\u53cb\u5bb6\u91cc\uff0c\u7a81\u7136\u5bf9\u65b9\u5bb6\u91cc\u4eba\u56de\u6765\u4e86\uff0c\u85cf\u5728\u8863\u67dc\u6216\u5e8a\u5e95\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280328465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280328465/answer/417003510", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u966a\u4f60\u73a9\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263305654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263305654/answer/652310172", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u8d35\u5dde\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u5730\u65b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317637620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317637620/answer/640404166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f180+\uff0c\u6210\u4e3a\u4e86\u5927\u90e8\u5206\u5c0f\u59d0\u59d0\u4eec\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\uff08\u800c\u4e14\u662f\u521a\u9700\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/677198920", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38124556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38124556/answer/643385366", "content": "\n\u53cc\u8272\u7403\uff0c\u5927\u4e50\u900f\u7684\u4e00\u7b49\u5956\uff0c\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/677561555", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/679968696", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/677734770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27173185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27173185/answer/578654382", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u4f46\u8d28\u5730\u597d\u3001\u4ef7\u683c\u5408\u7406\uff08\u4ef7\u683c\u4ed8\u7ed9\u54c1\u8d28\u800c\u975e\u8d77\u540d\u6c14\uff09\u7684\u56fd\u4ea7\u8863\u670d\u54c1\u724c/\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313268032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313268032/answer/666812901", "content": "\n\u4f60\u662f\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u624d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u4e11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271680368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271680368/answer/672335447", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e1c\u4e9a\u5973\u6027\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323878093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323878093/answer/680502781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u7f51\u8d2d\u5341\u516b\u4ef6\u8863\u670d\u65c5\u6e38\u62cd\u7167\u540e\u8981\u6c42\u9000\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679161653", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f\u7537\u540c\u5b66\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/603811025", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297831184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297831184/answer/677449203", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297831184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297831184/answer/661253138", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323434701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323434701/answer/679188253", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7HBO\u65b0\u8ff7\u4f60\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/658240329", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317899632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317899632/answer/678472317", "content": "\n\u4e70\u623f\u9ad8\u697c\u5c42\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315049682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315049682/answer/627818914", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u6291\u90c1\u75c7\u5973\u751f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324127219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324127219/answer/681676512", "content": "\n\u731b\u9f99 92:90 \u9669\u80dc 76 \u4eba\u664b\u7ea7\u4e1c\u51b3\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 41 \u5206\u7edd\u6740\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319529880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319529880/answer/679873429", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u7ebd\u7ea6\u76f8\u5f53\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u5317\u4eac\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/681575093", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323878093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323878093/answer/679951406", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u7f51\u8d2d\u5341\u516b\u4ef6\u8863\u670d\u65c5\u6e38\u62cd\u7167\u540e\u8981\u6c42\u9000\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320954643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320954643/answer/679779739", "content": "\n27\u5c81\u5973\u751f\u8be5\u9009\u62e9\u8bfb\u535a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324127219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324127219/answer/681484371", "content": "\n\u731b\u9f99 92:90 \u9669\u80dc 76 \u4eba\u664b\u7ea7\u4e1c\u51b3\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 41 \u5206\u7edd\u6740\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322971373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322971373/answer/678274480", "content": "\n\u6709\u94b1\u4eba\u770b\u5f97\u4e0a\u7a7a\u59d0\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323613358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323613358/answer/679387243", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u82cf\u7f51\u8b66\u67e5\u5904\u5168\u56fd\u9996\u4f8b PUA \u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321323217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321323217/answer/666657729", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u77a7\u4e0d\u8d77\u53bb\u6cf0\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304409296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304409296/answer/678958306", "content": "\n\u8881\u9686\u5e73\u9662\u58eb\u7684\u529f\u7ee9\u662f\u5426\u771f\u7684\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/664224496", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u542c\u8bf4\u8fc7/\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323666313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323666313/answer/680237066", "content": "\n\u770b\u5fae\u535a\u4f5c\u5bb6\u516d\u516d\u6279\u67d0\u4e09\u7701\u6ca1\u6709\u7d20\u8d28\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e00\u4e0b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u8981\u5730\u57df\u9ed1\u96be\u9053\u4eba\u4eec\u771f\u7684\u4e0d\u6e05\u695a\u597d\u574f\u548c\u5730\u57df\u771f\u6ca1\u5173\u7cfb\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990229/answer/679798681", "content": "\n\u67aa\u6746\u5b50\u4e3a\u4f55\u6ca1\u4fdd\u4f4f\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321608700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321608700/answer/666778218", "content": "\n\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6709\u591a\u6b67\u89c6\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21010501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21010501/answer/678282280", "content": "\n\u8bba\u6587\u7b54\u8fa9\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30985975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30985975/answer/676755406", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u513f\u7ae5\u623f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322632586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322632586/answer/673454191", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u793e\u6f14\u5458\u5434\u9e64\u81e3\u60a3\u8111\u51fa\u8840\uff0c\u5bb6\u4eba\u5411\u793e\u4f1a\u6c42\u6350\u52a9\u767e\u4e07\u5143?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274857343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274857343/answer/670650981", "content": "\n\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311274601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311274601/answer/665359675", "content": "\n\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6539\u4e00\u8f86\u8d5b\u8f66\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61779451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61779451/answer/670205857", "content": "\n055 \u7a76\u7adf\u6253\u4e0d\u6253\u5f97\u8fc7\u52a0\u5c14\u5404\u7b54\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310683800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310683800/answer/655040679", "content": "\n38\u5c81\uff0c\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\u4e2d\u662f\u80fd\u529b\u5f3a\u7684\u7ba1\u7406\u8005\uff0c\u5e74\u5e95\u88ab\u88c1\u5458\u540e\uff0c\u6c42\u804c\u5c61\u5c61\u78b0\u58c1\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\uff08\u54a8\u8be2\u6848\u4f8b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309742224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309742224/answer/662606221", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9762\u5bf9\u9762\u300b\u4e13\u8bbf\u4efb\u6b63\u975e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31401165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31401165/answer/580561529", "content": "\n\u4f55\u79cd\u5973\u6027\u53ef\u79f0\u300c\u7eff\u8336\u5a4a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/655554488", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276553254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276553254/answer/580207320", "content": "\n\u4f55\u7085\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u7ef4\u62a4\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30012633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30012633/answer/640402885", "content": "\n\u9752\u6885\u9152\u600e\u4e48\u917f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309803858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309803858/answer/586798158", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7528\u5f97\u5f88\u723d\u7684 macOS \u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20841069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20841069/answer/232835551", "content": "\n\u5982\u4f55\u514d\u8d39\u5730\u3001\u5b8c\u6574\u5730\u628a PDF \u8f6c\u6362\u4e3a Word\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316277884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316277884/answer/626443450", "content": "\n\u5370\u5ea6\u56fd\u571f\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\u4e0d\u5230\uff0c\u516c\u8def\u91cc\u7a0b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u4e2d\u56fd\u8fd8\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314419546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314419546/answer/614343215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u610f\u5927\u5229\u4eba\u662f\u534a\u4e2a\u9ed1\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322148449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322148449/answer/671771899", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5bb6\u957f\u89c9\u5f97\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u5728\u5927\u5b66\u604b\u7231\uff0c\u800c\u5973\u751f\u4e0d\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68592527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68592527/answer/471197154", "content": "\n\u6781\u9650\u8fd0\u52a8\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u70ab\u9177\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/675474564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323632173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323632173/answer/680914583", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5728 Netflix \u4e0a\u7ebf\u540e IMdb \u8bc4\u5206\u8dcc\u81f3 6.5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304396738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304396738/answer/679359019", "content": "\n\u65e5\u672cGDP\u505c\u6ede\u6700\u91cd\u8981\u7684\u539f\u56e0\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47089002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47089002/answer/661143094", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300473282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300473282/answer/673953026", "content": "\n\u5b66\u751f\u4f1a\u9000\u90e8\u8981\u6c42\u624b\u5199\u4e00\u4e07\u5b57\u62d2\u7edd\u540e\u8fd8\u662f\u4e0d\u884c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323879520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323879520/answer/680888505", "content": "\n\u5982\u679c\u5c06\u6765\u65e5\u672c\u4e5f\u6709\u4e86\u6838\u6b66\u5668\uff0c\u5e76\u5728\u67d0\u4e00\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u53d1\u52a8\u6838\u7a81\u88ad\uff0c\u6740\u6b7b\u4e86\u51e0\u767e\u4e07\u4e2d\u56fd\u5e73\u6c11\uff0c\u4e2d\u56fd\u80fd\u4e0d\u80fd\u62a5\u590d\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324067169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324067169/answer/681073851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85SKT\u8f93\u4e24\u6b21G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322571592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322571592/answer/678067672", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u5d07\u796f\u6362\u6210\u660e\u592a\u7956\uff0c\u660e\u671d\u4f1a\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317086742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317086742/answer/674849430", "content": "\n\u5982\u679c\u6025\u5c4e\u7684\u65f6\u5019\u88ab\u6345\u4e86\u4e00\u5200\uff0c\u8981\u5148\u62c9\u5c4e\u8fd8\u662f\u5148\u5305\u624e\uff1f\n"}]